你還會買，近年幾乎每年都一樣既iPhone嗎？

我幾年前就一早轉左會了

AN狗

iPhone 6 Plus 轉 爽YY